{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 통 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 不利益が発生した場合、当社は責任を負いません。 客室をご利用にあたって、次のようなご案内が提供されます。 予約特典としては、ご希望の映画を選んで観覧でき、イベントルームがございます。 長期のお客様には無料の靴下が提供されます。 客室にはパソコンとテレビが設置されていて接続することができ、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。 最新の映画鑑賞と温度調節が可能で、トーストと甘美なポテトも提供されます。 ツインルームとオンドルルームも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "不利益が発生した場合は、責任を負いますか？",
            "answer": "不利益が発生した場合、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、ご希望の映画を選んで観覧でき、イベントルームがございます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様には何が提供されますか？",
            "answer": "長期のお客様には無料の靴下が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとテレビが設置されており、接続することができ、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最新の映画鑑賞や温度調節は可能ですか？",
            "answer": "最新の映画鑑賞と温度調節が可能で、トーストと甘美なポテトも提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋タイプがありますか？",
            "answer": "ツインルームとオンドルルームも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 489
    }
}